韓國少女漫畫《女神降臨》作者現真身

咪又係整出黎

我唔信

barbie身材咁

Wa 我屌